Gérer les configurations et deploiement avec Maven
##################################################
:date: 2011-10-06 16:09
:author: Noirbizarre
:category: Java
:tags: assembly, classifier, deploiement, java, jetty, jndi, maven, profile, properties, simple-jndi, tests, tomcat, wagon

JNDI

Héritage, assembly, classifier et properties

Test et debug (simple-jndi)

Tests d'integration (Jetty/Tomcat)

Déploiements et wagon

http://maven.apache.org/plugins/maven-deploy-plugin/

http://maven.apache.org/wagon/
